有冇人好鍾意睇刺身制作過程

好正

類似呢啲

特別係魷魚

睇條友手勢應該都唔係啲咩一流師傅

唔識睇呢啲

好殘忍
雖然唔係素食主義者
都唔想睇住動物變食物嘅過程

海鮮已經冇血

其實我自己唔係好食海鮮
要幫佢地剝殼個下未接受到住
可能遲下轉食齋

唔算好殘忍啦下話，都已經斬個頭落嚟

on9大愛撚唔洗理啦曬氣

屌仲以為係紋身

同好

超中意

好怕咁生食會有蟲

我都係
上面啲片全部睇過
鍾意睇啲高清拍既日本韓國街頭湯海鮮片

認同，君子遠庖廚

我都覺,把刀又唔夠刀
手勢又怪怪地

我都鍾意睇，但好多都唔帶手套，啲指甲又核突

偽善者